邊條痴線佬拎黑警d基圖做banner

唔好tk自己友對眼

頂

點知幫佢印嗰間舖係點諗

自己印

對唔住老細，做埋依單我想休息下

痴線

好痴線

Cls

其實班狗內部一定知道呢條友係邊個架嘛
得個ON9眼罩

知唔知當事人守邊區，可以周圍痴

好核突

好不雅

其實真係狗？定係cosplay

有個位咁3D嘅

有無人起個名侮辱下佢地

知法犯法 皇天擊殺

容易被曲解成歧視LGBT
唔建議用個set SM圖

直頭劈炮啦